[IOS/AN] 少女前線 槍娘[25]錯中1001

陣間貼

《少女前線》是由雲母組獨立研發，數字天空代理發行的原創二次元槍娘養成戰術手遊。

借鑑了戰棋類遊戲的思路，重新設計出了一套戰棋規則以滿足移動端的遊戲體驗。

一句到尾：槍娘 + 戰棋 + 爆衣 = 後宮，沒了。

槍娘靚相：

負皮比樓豬

留名

聖造完要休養下 得翻52糧

lm

y咁多負皮

垃圾聖造
依家已經六百幾造都無綠毛
咩綠毛式都試晒
就係唔俾我

所以好似咁放就好？

I know that feel

HK416 蝎式
F2000 斯登
M14

自律1-2到20-30LV先
好似係

唔練WA？

wa2000咁廢

1001左唔記得

Wa廢咩
我見巴哈話好勁

聖造收獲:RFB,V衝
我想要旋風同G11呀

啱啱解完成就 黎多下就mg5

拆左

倒數24分鐘

最後兩發mg預備射落海

Same here
最後兩發
Hk416同死人2:35
今次聖造令我可以冇痛擴V衝
咩g11 旋風影都唔見

唯一安慰係隻RFB
大破真係好正

最後一飛
2：33

fuck

所以將M14改攷wa?

食屎啦你

M14+WA都要放

太興奮 跌爛咗手機moon

奇蹟最後都係冇降臨

棄game

我都準備棄了

你需要奇蹟咩
你咪就係奇蹟

放工

最後一飛 3:35
點解唔加多10分鐘俾我

玩完

做緊功課突然feel到有條撚樣曬槍

其實我冇你哋想像中咁勁

普通100lv玩家既正常水準咋

呢度最多槍係rin巴

初級訓練資料100

今日禮物收到8核心

嘩屌

instant karma
膠囊*5

又係中級資料100

每日四造 4:10
SVD 老婆仔你去左邊

快修*12

高級50

校準點
資源0點校準?

2：20啦你

課啦望

走啦曬槍佬

MP5啦你

中第二個綠毛skin都未有隻公廁毛

如果我100lv個陣上到top100就好

大把人今次五星多我
我4／177

我最後用晒成副零件成家造多下重造⋯
4:52

曬命戇鳩仔

?

m14唔係m1

M14呢

咪撚再講新槍呀

中間隻M1仗乜撚野?

圖為門倉呼喚Dee的模樣

㩒錯

點呀曬命戇鳩仔

識野喎用m1

咁先係

認錯人

聽日要返工。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

list 寫到明仲唔係你

啱啱起到mp5同pp90
洗啱洗換

垃圾X2

mp5要大後期有專武先叫二線閃避坦
pp90算啦, 冇用
唔洗轉

聽日日頭番學夜晚番工

Thanks

BTW 416 真係....要預自己會狂出416先升

mp5係2/3隊先要用，除非你好長時間都造唔出湯哥.....

啱啱又合到 唔洗怕

被416眷顧的男人

指揮官只需要你
睇住黎

你出完sr3接下來所有5星都只會係416

6264 3檔
又係7個幾鐘 屌 聖造都係咁

讀書真好

冇書讀 冇工返

我覺得半工讀都有少少吃力 一星期都會番30幾個鐘
成績好似差左

唔係好夠資刷0-2，又唔想聖肝先走去4-3E
好掙扎

已經好勁仲要咁高lv

非洲Dee

聖造係咪下星期六開始

係呀記得儲資

Rin巴=尾機

造完槍要練，有排搞

聖造2日,都係唔出IWS,我想死

儲返一排資先

唉

唔好咁講
大家都只係鐘意依款遊戲
我今次活動確實幸運
希望可以分享好運比所有巴打

我記得有巴打講過416同湯哥一樣係咩式都會出?所以唔好用核擴?

半工讀

湯哥下至手槍式，上至重造都會出。
416要夠ar式要求先有。

湯哥先係公廁

416

只係番狗馬會投注站

咁我記錯左,所以416用核擴都ok?
同埋M14邊度有得打,得1擴

唔好浪費核心落416

m14自律7-1有

m14你升級系統會送比你，416就......你心急推圖既就升啦

好,咁我自律下隻416算
thx

暫時推圖抱你地大腿都係睇你地無雙,自己打一兩隊廢少少咁過
而家打到5章,覺得還可以

反而覺得45得2擴有壓力

如果你對ar小隊沒有愛，可以不用練曬，因為全部都係要食核心上

我冇話特別有愛,但要用核都唔會唔捨得用既
AR小隊有邊幾隻特別係要升?

ar 得1把槍

你有416，可以唔使升sop2，留位比其他槍。
除非你要組3ar/4ar隊，否則m4a1唔使練住。
ar15......你自己感受下劇情睇下有無需要練。
m16，有既話就練啦，呢支野奇怪但有用。

咁我唔理佢地住啦

得番300幾彈藥點肝槍呀

休養生息

唯有打下停下

冇糧

仲唔訓

4:44 444*4 出4:45

呀dee你呢

屌自膠
冇攻速buff hg呀
比隻哇嚟

阿斯特拉左輪

辣殺重建 成個聖造得2隻3*SG

刷4-3E

2擴點刷

早晨

三星戰隊

扮工

早 又係扮工養肝既日子

日日忙到嘔
後勤掛6個鐘

聖造72---->80

唉 玩十日都冇課左成四舊水
開左隊 又買左蝎式同鄉下妹skin
都仲係得三隻五星

里程碑

差唔多啦

正常發揮

啱啱打完第二章
攞到M4A1
要唔要換

聖造冇新槍，邊個夠我非

放左四日假,唔想做野

Same

聖撈 > 得隻PK
聖造72---->77

肝5-6會唔會掉三星?
5-4E呢?

5-6Boss有核
5-4E右下無核

4-3E已經肝到乾哂
諗緊轉咩場肝好

5-2E, 7-6, 0-2

G11單拖到0-2?

5-6如果去打boss
兩戰都識出核既

肝到乾晒係咪資源乾晒

單拖

用其他槍buff住g11就可以打到0-2，通常有g11的話50-60等就可以試下入0-2，無就用5-4/5-2E練到四擴先

荷包呀

新手唔理好醜,衝到4-3E先
S章唔好理住

想無痛0-2 拖屍

5-4幾好 中間仲執到D物資

0-2拖屍要G11複製人/WA2000

沖上去開新後勤會多好多資源練/賭

4-3E新世界
練LV地點睇返第一頁好似有

主要因為推關卡會開下一章既後勤任務及有少量獎勵
後勤（搬資源）係此遊戲根本
每章後勤都係獨有而且固定
所以會有較高性價比既後勤任務 而且多數係四章打後
所以當務之急係直推主線開始後勤
反而唔需要過於執著金銀章先
可以後尾補番

後勤 3-3, 5-2, 4-1, 0-2乜柒夥都齊晒

以前我都跑3-3
但係睇下個資源/H
3-3 200彈/H
0-1 174彈,糧/H

我會放棄廿六粒子彈去換多啲糧

7-1 7-2唔好咩

以前啱啱開始玩，新手期我係用3-3E撤退法堆到隊野可以打4-3E唔洗一場一修為止，唔好咁快諗5-4住

Yes

係

我有5萬口糧
其他3位數

BTW 7-1冇道具,請自行減CP值

7-2 163彈/H
7-2 260糧/H

升人仔果時彈糧都要

糧其實先最難有 得一個7-1係會經常跑 幾下6264就冇哂

OK

經驗卡係咪隨便食ok,定平均地食好?

重造?不了!

?
升強化?亂食啦
不過HG加得最平均

我冇勁HG呀,得2星,3星咋

0彈 0糧 300人口 10,000零件

HG唔洗玩住
要到後期先

咩呀?你想問乜?

零件好呀,最難拎

你up乜鳩呀

新手hg 唔洗升著

你識條春咩

用宿舍整個啲卡呀
係咪隨便食就得

其實有攻略法，不過而家送太多強化點，已經冇人會理

你想升咪用囉
用落MG/SG最好,因為普通咁升最浪費資源

原來講呢個

經書餵mg sg smg rf

原來係講報告書

我冇勁SG同MG,咁我俾smg食啦

你係咪講作戰包膠呀
佢地講緊人形強化姐係食其他2星 強化基礎能力

sor我1999

仲未有心機升SMG

冇計,我呢個階段smg頂唔順就玩完
我後排又秒唔到人地

Smg唔洗特登練，自然而然就會五擴

唔知咩事 負評左先

離家出走

大哥，你分一半資源比細佬好嗎？

全靠綠毛

分幾百資源黎好冇 想賭多飛

每日四飛算啦

十賭九輸，重造害人

聽日一定會出新既5* 既，係咪啊哈姆太郎

Lunch上嚟露個面
得返10萬人力 11萬彈 7萬糧 1萬零件

個個都冇賭槍?

聖肝呀仲賭

那有資 你老母

I mean 賭兩日一定唔會過萬

哭聽日開SEM
又冇得肝

已經唔知升乜槍好

fuck 打左百幾場0-1你出南半球比我？

我琴日拖左兩百幾場4-3E
啲資都冇跌到

4-3e好過5-4?

由28萬賭到10萬

走哂佢

啊DEE幫我扮工啦 我想肝槍

冇打過5-4升人仔
不過諗5-4個強度好難一拖四, 仲要十場先修一次隻SMG

Rin巴已經144把槍

好

都係啊DEE最好

THIS is ar dee

靜哂

琴日出埋希普卡
而家普造卡MG4
撈槍差8章SCW
其他全部係霰彈唔知何年何月先賭到

有兩隻活動槍你一定拎唔到住但係有圖鑑

9成人大重傷 全部後勤緊

咦係咩槍

95 式 升唔升得過

有咩槍要練定等下個活動

上個post講左啦
好似係131:EVO3/簽到槍AR70

AR70下星期就有
EVO3幾時放左落圖鑑

卡位唔比你100%

95 97式只係作為歐証用
性能真係非常之普通

我有把EVO 3喎

EVO3 一向都有,仲有隻係倉

原來係一月簽到

隊ar 暫時咁上下，想45姊換v衝

但光環又好似45姊好d

遠古老屎忽先有既簽到槍?

1.十字陣:FAILED
2.單坦:FAILED
3.FAL:FAILED

4.主坦：FAILED

好似係1月30/31號拎

TAR-21 9
M4 45
G41

拔走隻FAL 前排全部退後一格
再諗下你有咩可以做副坦啦

45換v衝我諗佢放得燃燒彈都已經半死

光環問題,V衝食唔到BUFF

做副坦的話

V衝沒升技沒裝備=廢柴 放入隊真係玩自己

0-2
V衝+G11 2拖2第一戰有問題
G11清上面唔夠快V衝扔空氣

屌 完左聖造先出五星
FAL

手動開技

FAIL

已經喪失呢個能力

頹練組合

自動好睇敵人波陣容點行埋黎 太散好易扔空氣

第11隻100

P7

p7做乜

no.100

求問大師
依家既方向係唔係要整返隊100LV

心諗

一隊5擴先, 跟住第2隊

同呀DEE溝通唔到

主要係到90lv 五擴 （最後一次能力飛躍）
然後最後果10lv與能力值上限唔係差太大
滿級當然好，錦上添花嘛

實知你講咩啦

等門倉甲巴翻譯

「每日返工放工」感覺生活枯燥尋死 男子住所墮樓亡

邊位巴打

跟住就拖屍大法
我諗住90LV五擴之後整返隻M16哥

這

無閃電係唔係組唔到旋風隊

第十一枝槍100 lv

原來我差隻維爾德可以另外組多隊

原來如此

複製人小隊

廢時拆兩三隊組一隊

廢好多咁解 目前得閃電有高射速+命中光環

掛住上網,唔記得要拎電

呀Dee成日要我buff佢

CZ-805

依隻光環 但主動技能唔岩

我玩咁耐先得三組見得下人

頂住先

盲左
thanks

最緊要係加命中
G41 SOP同今個月簽到把AR70都得

RFB？

你邊位

新手

同埋想問 我應該裝紅點定全息

抽唔到唔知咩光環

好惡

FAL練唔練得過
招技好ON9

上面果位叫呀Dee 叫聲人啦

拆得

唔好，除非你無槍用

得個睇字
有愛就練

玩左三日咋

人仔細細就學人曬卡

叫你叫聲叫Dee呀

IWS冇所謂啦,勁難用
呢度冇閃電旋風G11都唔可以叫做新手

閃電係邊隻？

Iws 好好用的丶開技一下1k

Ots-14
魔方+通關獎勵

因為佢好J 我5擴左佢

有無抽skin

1/8 唔抽

WOW

五星唔係好低機率咩

好葡萄呀ME

你個枝兩星機槍黎炸

拆

歐洲一時 非洲一世
我就係活生生嘅例子

你條撚様仲未叫呀dee

me

200 造 冇新5*

Sai哂on9仔

早知聖造前排唔衝左個100 造任

大家加一加我俾我抱大腿好冇
417407

D

叫呀Dee呀
打D。E。E出黎呀

你唔洗叫 我搵50個fd加你

應該比人黑名單

你醒下啦其實得我一個覆緊你

好亂呀

請你打＂Dee＂出黎

買宿舍除左比人偷電偷多D仲有咩用
對自己有咩好處

多D電囉 (要上傢俱)

點解呀

叫你打就打啦咁多問題

有神秘禮包送

295529求點讚 -2
同加個好友

冇乜家具可以慳返

打8-6 出左三星
係OTS

Iws 俾條智障指揮官抽倒真係喊三聲

Add 我就得啦
＂Dee＂

18000+15000×2+12000×5=每日最少200電
報告書用電池 自給自足

新手唔是智障

你抽到之前都激到變智障啦

Step 2
打''呀Dee ''

指揮官等級無100lv都唔係新手

不了 咁多step

垃圾

呢隻game 唔啱你丶你冇天份去玩

慳返啖氣打下丁好過啦

終於4 擴湯哥

5-4 又可以頂多幾次

Why ar

呢隻game黑左名單會點

我好想要藪貓 哈士奇 同SCW

因為你叫一半又唔叫一半丶兩邊得罪哂

其實有咩用?

咁我自己單機啦

回錯？

應該呢面黑名單嘛

Show Blocked User - 魚柳bell

收唔到訊息掛

第4隻g11

係g41先岩，諗g11諗到傻左

大家放低成見
接納我

叫呀Dee呀屌你老母臭化閪

打造和平理性嘅連登

係末期症狀 你就快變喪屍

你一日唔叫阿Dee
你一日唔使再旨意抽到416以外嘅五星

笑什麼，你也是

究竟who is 阿Dee

升緊G11啦

追Post啦

dee完未

宜家去追

冇聖造但係又出左隻g11
我要iws啊

刷限成日比OTS巴打搞住晒

呀妹

出3隻g41換g11

無錯 你班仆街dee完未

屌

未呀呀Dee

呀Dee你唔好嬲啦

都市傳說
當玩家真心想造SG既時候 會有G11亂入

原來呀dee叫呀dee嘅

6264會出mp5就真

仲有春田

點解會叫阿dee呢？

因為呀Dee話有個同學仔Like咗個唔知乜鳩page
之後我就開始叫佢做呀Dee

其實呀Dee本身叫咩

即是自爆左?

冇自爆丶當時只係9up 丶叫叫下個個都叫咁解

完全跟唔到話題
冇EVO
普造卡 老李 PP90 PKP SG得3把3*
章節限差8章限

到最後得呀Dee add左我

我仲有位 你係第一頁個list搵一搵 加我

歐洲人係唔需要朋友架

呀dee好熱心幫我，唔忍心叫佢呀dee

你叫緊啦

Dee

連登有愛

呀Dee

多謝你add我呀

仲唔叫呀Dee萬歲

小薯冇料幫人嘛嗚嗚

呀Dee萬歲

人在江湖，不得不低頭
呀Dee萬歲

無計 新豬肉係要俾人劏兩刀先

你歐洲人行開啲

點先算歐洲人

非洲酋長表示無歐皇之證就係大非子民

你整左隻G11都係歐洲人

點先算歐皇之證

開左6個宿位 敗家

rich

咒詛呢兩日出g11 既人

yes
IWS too

幫我咒埋, thx

1300幣出唔到綠毛 課多700幣直接換算

中mp5 啦你

課長

其實冇得換既416會唔會難抽d

已加

M950A
G36C
G11
Kar98k IWS2000
Negev
KSG
差唔多係咁???

383093
廢柴新手求加

廢柴新手added

added

旋風？

MG4

me廢柴added

點解個支援梯隊會白晒,抱唔到大腿打毛毛咩

有時係bug撚左睇唔到

我越級打到5-6,佢唔俾我拉大腿根本打唔到

得三隻係無，我已經無資格做非洲人

曬

德皇 Negev聖撈完變咗公廁啦

哦

278315 萌新求add
仲有14個位

遞左信辭職肝槍了

俾隻公廁我好嗎

恭喜暫時脫離社畜

德皇換英妃/iws/MG4 OK?

重開game

做翻一排指揮官先

一隻都冇

羨慕 表示依家第一份工 返得2個月唔敢辭

做足成日 屌

差少少以為巴打就係今朝新聞條友

我都想跳

發現呢隻game有一個點真係整得好衰,就係啲人仔難郁到痴線

決休養下一個星期

跳樓咁煩，肝槍仲好啦

買部pad玩

要攞丑

有時想郁隻人,就郁左個畫面,有時以為郁唔到隻人,點知佢又郁到喎
好難捉摸

撳實咗先 見變慢動作先郁
同埋係撳腳 唔係頭 身 地

原來係咁

好心佢就整fix死畫面咪算

有時真係好難拖

當你拉左幾百埸HG你就唔會再講

拉左幾百埸 唔拉了

宜家手動開技都想死了

所以唔係太鐘意打5-6
想禁入去由佢打就算

《少女前線》大調查
如果戰術少女出現在捷運上的話，你最希望是在哪一線呢?
【活動辦法】請依下方表情圖片按出相對應捷運路線來投票，若不在上請留言投票。
讚：板南線
愛心：淡水信義線
哈：松山新店線
哇：中和新蘆線
嗚：文湖線
怒：我要高捷啦

港島線pls

幾百場就無 百幾二百場一定有

禁入去0秒出返來
因為死左

成車都係idw

番工ing

同高捷少女crossover就正

回到家了

回家只是等返工

DLLM

課

一個月課一次450T

我個份呢

出名就大哂咩

呀DEE

吉祥物大哂咩

This

我要SCW點知刷左隻NTW出黎

主坦係咪一定係smg
除左湯哥同斯登仲有咩好坦

呀Dee：

未成形:yes
你仲有乜

金甲M16

ump姐妹

老江湖:HG

hg

拖0-2拖到身心疲倦

又單拖?

無資源 又得白學可以拖

歐洲人:SG

點解羽中唔出剩係補給一隻嘅function
換嚟換去好麻煩

單拖打一次修一次

3次修一次
尚算可以接受

比你拖屍拖得咁方便肝槍包仲有撚人會買咩

ok thx
見d hg高回但好少血有d驚

HG係搭練滿嘅輸出用
中槍之前就殺晒啲怪，咁就唔駛坦

3HG 2RF係咪要80lv齊到裝先成到型?
而家想升下D HG

官方最近為左剋制依種諗法
將d鐵血開場放到好近 fuckin第八章

四擴就夠
前排做坦嘅HG要80lv裝骨

金T骨

SMGAR復興

雜隊

裝好難造啊

p7 同92式勁唔勁

手槍隊好似好用

我隻Vector要金X骨呀
但係整極都無呀

其實唔係咁必要
V衝隊完全體應該唔駛點坦先係
V衝仲要係副坦

子彈對技能個火炎彈有無加成

係，係計埋攻擊力

有 所以空尖彈重要過X骨

得綠彈
強化綠彈感覺好哂

用住先，綠裝強化平啲

已經就嚟10點

聽日放假

冇工返冇學返

廢青dee

已經兩個禮拜無出過金裝

咩式

一個禮拜150公廁式
一個禮拜日誌是但揀條式

唔會出金披風

IOP搵高耗狙擊式好過
150*4好耐冇用

有野想要自然唔會用150*4
雜到唔會想再用

就係咩都想要連插板都想要

咩都想要就用151*4

瞄具另外用10*4賭

10X4得垃圾
爛披風仲難出過AR彈

披風雖然好勁 但對上特定王唔記得拔既話
隻RF食哂成招技都仲未行到去第二格

仲未賭到第二件金披風

垃圾可以用黎強化

裝備卷永遠燒唔哂，10*4當買強化料

IOP已經比聖造搞亂晒

Agger
10x4極低消，間中又會出下金瞄具都咪話唔爽

kana

賢妻良母型416

對我黎講呢兩樣都係咁難出

好正

SKIN仲有得抽

0-2都出春田

而家先清日任

放工
不過臨走前係班同事堆一面開驚
勁大聲「少女前線」

你完了

攞top100出黎 即刻唔敢笑

大大聱同佢地講, 隻game入面啲角色都好J過你地啊！！！

放工又唔係辭工

同事A心諗: 原來你都係指揮官

咁柒就可能真係要考慮下遲工

仲要係SOP II果把聲
今次水洗都唔清

係公司唔Mute手機?

帶左藍牙headphone點知冇連到

次次帶耳機都好驚無插實搞到超柒

橙

你個嘢壞咗啊

有線quality好D 同一定唔出speaker

耳機線成日卷埋一舊

agger

如果我出街用會一直掛起身

1000×4

課左幾多

每日8星

高級資料30

微課

用咩

初級訓練資料200
連續3日都係咁

咁仲叫微課

未過2000

ve6xc + twau + ak320

4：15
啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊
SVD啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

真唔真呀

曬槍戇鳩仔

金骨用咩式 就黎500造都未有一舊金骨

900*4 好多資源

每日四造九星
係熟悉既少女前線

真又點先假又點先呀Dee

暫時2造6星

8造19星

唔答呀呀Dee

9up每日中十隻IDW

咁真呢

真既話我中又點話

你鐘意idw 你中又有咩所謂

IDW喵~

十造全敗
m99你去左邊阿

第3把MKV

我出左不下十把灰熊先出Welrod, M950A
加油

m99妹妹返屋企喇

唔撚係掛

心有靈犀一點通，130/130/130/140綠毛

me是分母
五百七十五飛先出齊

好想要骨
好想要空尖彈
好想要光學瞄

仆街 俾個roommate造兩飛
95式+9A91
地道歐洲人真係好手運啲

但係支槍都係入你數

餐晚飯要我請

我請你食飯你送隻m99比我

請我食一世軟飯抽隻m99俾你又點話

跟

78場8-4E終於出啦 齊晒所有章節限定啦

收集率+1

DEE

10*3 8*1 6*1

屌你老味第4舊金甲

4造伏晒,又要等聽日

伏先係正常

單拖0-2真係煩到嘔
隻旋風仲要拖多80場先90lv

中埋斯金 手槍暫時畢業

好眼訓

射波gogogo

返工 nonono

BTW 已經返到公司

起身打機先

公司天台開始多人

早

3HG +2RF 之後諗唔到練乜好
有乜意見

HG RF
AR SMG
SG MG
HG MG
旋風隊
5HG隊
炮狙隊
手榴彈隊

睇你自己想點玩

我自己就練哂d常用既手槍先 因為好多隊都可以用到

倒資落海, SG MG

( )
RFB 維爾德
416 旋風
如果咁樣放 1號位應該擺咩

MG MG MG MG MG隊

4MG1HG

資料隊

白毛MG隊

PKP
PK 馬卡洛夫 KSC
MG5

1號位因為只食到hg buff，無論你放咩槍都唔會對陣容有大影響

同埋旋風隊追求快速完場，建議放平A屬性高既槍(連專春田，m14，wa2000，甚至係mg5等連珠mg)

多謝GE巴指點

RFB比的命中好少
會輸閃電G11好多

裝紅點

八個全息
四個光瞄

WTF

好歐啦

我要光瞄

點解每一次出金子彈 都係穿甲
我要空尖啊

有黑旋風仲想要空尖?

有旋風先仲更加想要空尖

call巴打老婆代打是常識吧

100抽裝備1紅點

10*4

唔洗2隊
一隊直衝殺上去
2合回KO

前五十幾抽狙擊空尖，咩都冇之後見前面巴打推薦10*4
之後都係得1紅點

要狙擊裝備 就去iop睇數據 咪用公廁式啦

狙擊披風出夜視

今朝起身一造 4:52

巴打邊位

唔識 4:52個位係咪新會然？

新手真係發揮到4:52一百份之一能力?

斷電木星炮

太陽拳

人地可能係深潛隱世高手
啱啱出山

一擊脫離

十步曬一槍，千里金閃閃
事了拂袖去，深藏452

好詩好詩

423840
新玩求Carry

叫聲啊DEE先

文豪

阿Dee，琴晚屌得你舒唔舒服？話畀大家聽

CLS

無

初初起步係困難少少
不如你貼個倉庫 我地幫你睇睇點組隊

又閃光彈

當初頭一個星期玩到卡關，課金買資源，成個on9仔咁

無課

無人嗌你啊

咁得閒唔洗做野咩

啊DEE唔使返工？

放飯，一陣翻去un腳，反正quit左

廢青

有隊非常似閃電隊嘅野上左fb group
g41
ots14 ro635
g11 sr3mp

真。新手

完全無問題

稀有動物，強勢圍觀

fnc m14

十年難得一見嘅奇才

有排都打唔到

春田專武好撚難刷 建議唔好妄想住
如果你無M14／FNC 都可以用住春田先

唔好心急住，春田練住先無壞，初時將vector同蝎式練起，搭配三隻ar，衝到50lv可以裝兩件裝備先

哩到太多假新一上黎就曬槍
真新手好少笑, 講下笑姐唔係咁aggressive

不如話十分歡迎
好過一堆一擊脫離

點解唔用斯登 要用vector

得1隻5星唔係唔練呀

Dee 哥

HG要擴咗個buff先會變勁
體質又唔多得 要輸出勁先好用
即係後期
好似係

第一隊建議唔好放hg
未80lv都唔算係太好用
2RF+1AR+2SMG／2AR+1RF+2SMG
都係新手第一隊唔錯嘅選擇

同埋收返M2HB入冷宮先
新手負擔唔到練MG需要嘅彈藥

mg no need la

唔需要升MG住
主力升AR SMG 同一兩隻RF先

消耗過高

放

用住先
等有M14轉換落黎

有愛先

好似上邊講咁消耗太大
不過你冇野用都可以用嚟推住圖先
一開頭都幾好用
但就唔好用核擴住(不過你都3擴了)

人地無槍好放

好多問題
1.輸出唔夠
2.做乜落HG
3.AK47一定要拆
4.乖乖地用

AR 蝎式
AR 斯登
M14

做咩依家D新手咁易呃

F2000 Vector
M4A1 蠍式
春田
呢個陣應該可以

是但用堆槍推住圖先
有好野再換入 換出嚟嘅就做後勤
起碼都夠1隊用嘅

係啊啊Dee

屌 等Rin巴同GE巴上水開班指導算
好難捉摸

兩隊都有嚴重問題
重新砌過一隊一路推到4-3E
再在4-3E慢慢練

AK唔好用
M14 = 你一定會有嘅好用RF

千祈唔好⋯⋯慢慢玩，唔好咁效益主義，會好快失去樂趣，可以唔用支援就唔用，自己一手一腳打會滿足啲

其實係

每一個新手都曾經入過核心地獄
當你爬到去4-3E
就應該可以暫時脫離核心地獄

4百幾核,不了

冇核咪慢慢儲核... 點解要重玩

正面D啦屌 真新手好少見

用好友到4-3e先啦
如果怕破壞遊戲體驗咁就真係要重玩

想叫你大賭都冇資
一般3星都唔使用核擴
春田都好易出(而且你而家唔使升佢)
唯有鳩推等運到

放食晏留名 今朝連login放後勤時間都冇

冇喎

same

我聖造賭到仆街都未跳樓啦
希望在明天吖嘛

全拆賭徒點會唔夠核
我玩個陣有好好睇文架

yes
記得擺好陣型

等三日後勤又一條好漢

要聖肝

我個陣都係由佢1擴照打等換
我真係未試過唔夠打

你想講咩

0核

其實咁樣 不如唔好格硬玩旋風 閃電除咗命中高 仲有射速 你仲要冇得裝全息 同埋落416個DPS好似差好遠

Lunch time 日常上水

416只係G11的交通工具

一放lunch個post又熱鬧返

416媽媽揹我返屋企

奴隸

拖屍吧少年

你呢隊乖乖地推主線
唔夠打就用巴打們嘅老婆慢慢推
推到緊急第四章
去4-3E
慢慢刷 慢慢升你第一隊嘅level 同時你都會有更加好嘅槍可以換
新手過渡期 自己對遊戲嘅認知會慢慢增加
真係好難捉摸就問我地啦

唉 眼訓

我都想訓但成幾隊要肝

放工先有得肝

旋風至少要有幾多命中先有穩定輸出

同緊腦細飲茶，想一個茶壺車落佢個頭度再塞哂啲碎片落佢個口度再踩佢塊面

日文:少女前線

想問下ge巴
你過95-99夜戰果個核彈陣係點
我計黎計去啲smg都係得六百幾七百傷
小飛機有近八百五血

定你係SL博兩隻都炸同一位

又受左咩氣

佢堆你老婆黎架?

係唔係主力升一隊 衝上4-3先
其他就掛後勤先？

新手唔好落旋風

一擊脫衣

新手都有旋風V衝

OTS 斯登
F2000 蠍式
M14
搞掂

旋風係SR3MP?

點止700咁少，手榴彈一定秒

你開局拉pps43去後中，等佢清下半部小飛機+狙娘

拉hg保護另外一隻smg

然後第二隻smg炸剩低既殘兵

係
唔 好 落

有冇正常人打法?
閃電G11?

正常人就3隊夜視ar smg hg 要有59 水槍

其中1隊要有燃燒彈/手榴彈 for 2-3場戰鬥

之後帶1隊頂級RF HG打100層

91-94都係RF隊?

40命中

係4-3E

我係用打王個隊RFHG，英國妹打完91-94跌左隻小人

係40base 再+閃電光環？

宿舍
EXP
即係自自然然會升

78塊蛋糕

宿舍拎心
肝槍果陣自自然然會上

所有buff加埋有40就合格

10000exp=1好感

睇黎我個排陣calor錯左
放學再試
thx

10k EXP=一好感
慢慢黎

即係一定要裝紅點
多謝GE巴教路

旋風90好感

(13命中+全息14命中)*g41 150%命中=40.5命中

裝紅點廢好多，用全息比較好

表示更正常人打法：2隊AR都冇落命中手槍

結婚會唔會再+命中？

咁坦用咩好
V衝 加 斯登？

第4件披風

上面個陣 斯登換vector

0

見到個個係到曬槍有冇諗過我感受.......

想當年wa v衝 g41 起手 升哂5星 打到2-6已經卡關+冇核 睇黎冇核卡關真係每個新手必經階段
btw 得返wa係有用緊 其他都掉哂後勤

唯有叫rin巴 Ge巴直接曬死你 等你再無感受

大約打到邊可以換新女女入隊

我直練wa + 湯哥 冇卡到關直到4-6然後養後勤再衝

一拎到AR15 就換F2000走
OTS就睇你有無造到RF4天王其他3支
或者1線AR
應該係

岩岩玩啲新手啲槍仲勁過我

本來想打隊新野上4擴 不過都係訓教算

冇卡過核心

我第一隊90五擴係 斯登 fnc m14 svd ppk

未卡過核
兩個月前開始啲核長期過百

無卡過

以架好似兩百七左右
因為擴左隻維爾德

Ge巴
想請問旋風係唔係綁死G41／閃電
我搭RFB計完最多都係得36.4命中

wa 醬

結婚變+2命中

其實冇話旋風綁死邊隻，你完全可以當旋風普通smg咁用

又要潛水開工

出面有個post叫 城之內你好撚好打？

反和諧得左了

各位我得HK416一隻5星
用唔用核4擴好
佢已經成85LV

自己過到4-3E/5-4, 刷到核心為上
否則:
刷唔到核心>擴唔到>唔夠打>刷唔到核心...

等
未來出到你唔想要

睇你多唔多核囉
之前百幾又冇乜用咪照上

乜撚嘢呀，人哋早過你兩條撚屌係呢個post出現㗎
間中都有出下聲，似你哋十個reply九個曬槍咩
曬槍曬到傻撚咗呀？ 入game睇下人幾lv先啦

用核擴416真係好浪費

睇人姐
個個話湯姐係公廁
我千造冇一隻
抽到一定用核擴

我錯了

有4X粒囉
咁留黎擴AR15算
依家UMP45 蠍式
AR15 HK416 M14

咁少核唔好浪費係416, 除非你未有第一隊90lv五擴

咪話隱世高手囉

AR15好呀
416慢慢啦， 再唔係用FNC頂佢
FNC有技， DPS仲高過416

如果用FNC 不如我升隻M16/TAR 頂佢
M16又可以拖0-2

用ar 式賭，416一定係公廁

我又咩事

我覺得新手練fnc好過ar15

ar15食核太多，而且要到80lv先可以裝高速彈，FNC前期已經贏ar15好多，又容易中，基本上免核擴

省落既核心留黎擴RF 4天王好過

小人罪該萬死

值得等，我兩個月都無抽中第二隻416，之後係咁出

FNC無核擴
怕你唔夠核

Bot金甲再被擊穿

怕你冇核
FNC無核擴

叫吓你咋

以為食Reply回左兩次

唔會啦
我都冇出五星

你只需要Hk416

ro635可以點組

賭槍真係好個人, 我都1千飛之後先出湯哥, 跟住黎左幾隻...

ro+m16+m4再求其搭兩件ar

Dee可以點組

成個AR小隊放落去

Dee同門倉巴互buff

都唔知幾耐冇中過四星

掉走隻416換件M16入隊算
全4星隊

THIS

ro光環限死左要組ar隊，你擺得ar隊黎不如入埋m4
ro自己擺唔到單頭，一定要有副手企隔離，咁唔係擺m16就係手槍。

如果你唔選m4組隊，咁可以
步槍-手槍
ar-ro
ar

你睇下手上點組合啦，自己開心

唔組好過 睇落好廢

輸出MAX少旋風隊一半

好夾

門倉巴同啊Dee幾時結婚

已經中到六次m1918 skin，都仲係未見過佢，頭先抽7614終於見到

黑卡大王

svd個冬日仙女好撚正

仲有4張綠毛skin......呢個放棄

綠毛每日4飛, 總會出

岩呀 手槍得幾多隻5星姐
得中定唔中
每一飛都有50%中綠毛 唔係唔賭呀

數學0分?

一係中一係唔中
冇錯

一係中一係唔中

認真之猴哥

而加唔賭, 出左新槍仲難賭.
個POOL只會越黎越大

賭HG 資又用就少, 唔係唔賭呀
中左移民歐洲

佢可能講緊量子力學呢

Add咗，希望幫到你

心裡面一路屌老細一路造手槍，中左噴火

單計“中或唔中”就真係50/50，不過聖造都唔出我就算了，反正對綠毛沒有愛，遲下抽到灰熊skin婚埋好過。

賭咩都50%

聖造重造4443原來10%會出旋風
而家遲左,數字永遠停在31飛

好想要但抽唔到

黑卡幫到你

周末警察之類?

係50%

採購幣做到既野點解要黑卡

開個6比佢

又唔記得拎電

習慣左做夜鬼表示無呢方面煩惱
但係朝早起身想死

3點偷電正仆街

買十宿咪唔駛日日同人搶咁煩

果陣rin巴過左幾分鐘仲有10電偷

半夜攞電唔使搶

Rifle巴3:35仲有十電

1001

又就推爆

唔想做野,肝槍先

留返1001比你

留名等負皮

Rifle巴加左你

助攻

同你老母講啦

慶祝又1001重造解個週任先

MP5

7:40

又倒資落海